女朋友同我出街就包到實 同其他人出街就唔短唔着

女朋友同我出街就包到實 同其他人出街就唔短唔着
姐係咩意思 有無絲打可以解釋下

哦帽事嘅
佢想你有keep住拆禮物嘅感覺

同時又唔俾你拆

可能驚你唔鍾意？

你返工會唔會著制服?

唔想俾你睇到周身瘀

我估係樓主成日要女朋友著密實啲，女朋友應酬佢

真嫁

點解會瘀

唔明

姐係點 咩叫拆禮物

應該咁講，
條女開工著番套制服好正常

唔想俾你見到膝頭瘀左

你條女係雞 300蚊過夜呀

短手套?

30蚊

樓主係兵

樓豬係假膠 係垃圾

唔想比你見到佢心口有咖哩雞

點解唔係三萬 得三百咁少

咩係咖哩雞啊 食得嫁？

我唔係兵黎嫁 我女朋友都話我唔係兵

假膠

G

膠係假 但係件事就係真